[集思廣益] 到底點先知自己有冇機會

同個女仔單獨出過幾次街，點先知自己有冇機會

搵日出街拖佢隻手，冇縮返講呢樣個樣就得米啦

唔該巴打，不過如果佢縮嘅話就Fd都冇得做喎

做唔到女朋友,仲留戀住個朋友身份做咩啊？！

有的話唔會係到出post問

冇咪冇
跟本第一印象已經決定咗7成條女有冇與趣同你交配
剩低3成就係睇其他例如家底學識興趣性格等
出幾次街條女係願意俾你屌嘅拖手一般都ok
唔想俾你屌嘅其實你以後都冇乜機會

有道理，搵個機會試一試

利申：唔知佢有冇仔

我都想知

其實你自己應該感覺到
同你出街中途有冇分心㩒手機
有冇好enjoy同你出 好多話題
有冇曖昧動作同語氣
返到屋企有冇follow up傾計
player另計 但有啲signal男方係會feel到

㩒手機有時會有，不過見都係打卡/snapchat話俾人聽食乜多。
想問下曖昧動作有冇例子？
同埋基本上出街果陣都可以約到下一次出，所以自己好迷惘唔知係唔係咩Signal

師兄分享下啊

原來你上連登寫我
我下次唔同你出街了

加油！！！

好快食得

臭格見/連登起底見。

正確方法係搵機會表白，冇膽就死撚開

唔係app識嘅就已經有機，app識嘅咪直接表白囉

咁都唔知睇黎你距離仲好遠

得手未

你問得呢個問題
即係你冇機會

多少會feel到